晚晚舟最佳替身

佢D英文同普通話得唔得?

又幾似

一去到就抑鬱自殺 唔駛講野

有機會貢獻祖國了

原來唔係得我一個覺得似

晚晚舟識講英文？

人地話要準備讀doctor

黨終於有任務俾你喇

推到黨聯絡佢

係時候為國家出力啦

用火燒屍外型似就ok

lm

祖國有任務交給你了

畏罪吊頸自殺
塊面谷哂d血係度發哂紫就認唔出啦

柒，
聞西。

唔怪得要攻讀博士